# <p align="center">:rocket: NLW - MISSION ORIGIN :rocket:</p>
### <p align="center">Criando um Site Mobile/Desktop e Responsivo</p>
***
#### <p align="center">:construction: Um `projeto básico` para quem está iniciando no Zero com `HTML, CSS e JS` :construction:</p>
---
> O projeto foi finalizado, porém ainda irei realizar algumas ajustes e por fim fazer publicação. Como também, irei dar uma `"roupagem"`melhor no `GitHub` :octocat:

O projeto foi desenvolvido com as linguagens:
- ``HTML``
- ``CSS``
- ``JavaScript``

Utilitários
- [Bing Imagens](https://www.bing.com/?scope=images&nr=1&FORM=NOFORM)
- [Swiper JS](https://swiperjs.com/)
- [RandoMuser](https://randomuser.me/)
- [React Icons](https://react-icons.github.io/react-icons/)
- [UnsPlash](https://unsplash.com/)
- [IconFinder](https://www.iconfinder.com/)
- [Bootstrap](https://getbootstrap.com.br/)
- [Codesand Box](https://codesandbox.io/s/)
- [Codepen](https://codepen.io/pen/)
- [IcoMoon](https://icomoon.io/app/#/select)
- [Scroll Reveal JS](https://scrollrevealjs.org/guide/hello-world.html)
- [DEV Docs](https://devdocs.io/)
- 
## :computer:Projeto
O projeto é criar um site mobile/desktop e responsivo para vários dispositivos. 
Um projeto básico para quem está iniciando no `Zero com HTML, CSS e JS`. 
> Com mentoria do `Mayk Brito`.


## 📝Contribuições
Feito e refeito de :heart: por `mim`, [Victor H Bitencourt C](https://github.com/vhbitencourtc/):alien:
